想買年金同term life

如題。年金拎嚟扣稅。term life 要平個間。

請留tg，謝謝。

推

巴打幾歲咁快買年金

用嚟扣稅only。唔7益班撚屌。

啱啊巴打
傾傾佢

識諗👍一年唔洗比成萬
AXA賞生活年金岩哂你👍
有意pm:

全香港最靚扣稅年金最靚discount

有意pm:

SunLife 可以比d意見

中銀人壽全港全靚回報, 最快回本, 最後扣稅

做Broker 幫過幾個巴打做年金
有興趣揾我

引曬d保險狗出黎

香港最靚既扣稅年金plan
淨睇保證部分都贏曬
熟悉個plan. 答到你既問題
做埋個最大discount俾你

我做到5.29%IRR, send比你睇